咩話？蔣介石（翻生）又未審先判亂咁狙擊人？

你地自己睇 自己入去同佢玩

又屈人五毛波台狗

蔣狗又亂咁收料柒化連登

咪鬼理佢啦，佢同早幾年高登啲憤青一樣
得幾個回覆

1.大陸仔
2.五毛
3.on9

無解釋無論點
係咪十六七歲都會咁

今次會唔會要登報道歉？
你屈高登仔就話可以過紅登跪地姐

原本佢狙擊中介係幾好
宜家真係當自己係判官
求其係網上搵D野出黎公審

連登既吸引力比呢D人減低晒
佢又狂推自己POST係度洗版

將話佢既人屈晒係五毛/大陸仔/on9...
小朋友到

佢係當自己英雄咁 成日未有證據就出post
成功就話係自己功勞
柒左就係轉貼唔關佢事

仲成日搵D童子軍狙擊我
唔屌佢唔得

我完全唔識帝國總司令
你話佢同我一窩

起碼有人真係做野受害者出頭
至少有人知
好過你d垃圾鍵盤戰士

佢推我個post推左三日我去站務台投訴佢先停

你咪去站務台投訴下睇下係咪囉

佢叫做野？
佢只係搵料出黎領功
有事就話係轉貼唔關佢事？

出頭？佢過紅登出頭道歉就有

下， 你冇證冇據點可以話人真係受害過
依家乜都冇自己斷鳩估就擺人上網？ 咁叫幫人岀頭？ 人地拖糧d 撚樣比人whatsapp cap 底曬有對話有錄音， 證據確鑿可以推撚爆姐， 佢又憑咩？ 一篇文？

叫受害人自己告/或者受害人上黎開POST囉
而唔係由呢位連登大將軍阿蔣生開囉
永遠將質疑既聲音變成五毛/大陸仔...
又洗版

蔣公去唔去狙擊袁生？

最近有個會員叫唐玄奘
你不如去屈埋佢係洪狗啦

卡片蘇

蔣公現家又話自己係轉貼唔關佢事

人地回post回得成熟好多啦
你估好似你咁咩 19歲dse失敗者
又悶又冇朋友靠做網絡英雄搵存在感

因為佢係英雄

又有班童子軍撐佢

你屈我係洪狗都改變唔到你柒完一獲又一獲

再屈既你連網上都冇人理你
現實又冇朋友
Dse1分

我22， 咁點呢？ 文章幾時可以做證據？民初時代呀？

蔣匪

話撚左過一排又有班弱智出黎撐佢

連仔唔日bam佢等第三次瀨野

蔣狗又係無證無據得段字
叫人報料 但係柒左就唔關佢事

連仔唔肯BAM
我諗再投訴都係禁言幾日了事

你見我有24小時上來？
我得閒上來睇下post
同埋玩你呢件玩具je

其實我覺得蔣公唔使理呢班人

洪生做marketing a準
班金融狗俾錢請佢來做野保住生意
你同佢地理論就中伏

連囝刀十卜蔣生
樓主挽吾挽duck起

24小時上連登
亂咁狙擊老屈異見者
撐你既來來去去都係個幾個

咁都係幻想？
你再柒既佢地閃埋架啦

佢推我舊post推三日冇事

你地波台個銅軒推兩推就ban
連巴唔會係想包庇蔣狗等佢製造話題下話？

淨係識屈人係五毛分身波台狗

係呀係呀
屈啦
我認住你個名
佢一柒我就召喚你
唔好跳船呀

連巴ban過佢7日啦

玩到你比人ban7日

你講緊自己？

同個dse 1分廢青辯論簡直浪費時間
有得佢洗時事台 同佢班學界fans玩飽佢

自己冇證據放張相岀黎就正義， 人地質疑就一定係五毛波台狗

咩勇文青和風家族仲唔入來幫蔣狗含？

連尼住都唔夠膽郁波台
就憑你蔣狗

趕走波台友連登執架啦

舊登邊個唔知你做呢飯
講真搵錢都要講良心
你幫759 1137做野ok無問題架
人地正行生意

但你收呢班金融狗錢
幫佢地洗白
佢地第日出去又搞到其他人家破人亡你良心過得去咩

你屈我係洪狗就柒少日啦
蔣狗講乜你就信乜

佢話你老母做雞你都信咩

摺埋啦你
成日以人廢言

佢痴左線

蔣狗除左因為我用過唐三藏做網名就屈我係洪狗
完全冇其他證據

你地咪叫連巴查我isp睇下我做咩囉
多用公司acc註冊既

查到我唔係做marketing+唔係洪狗
你臺灣獨立同蔣介石永遠退出連登

夠唔夠薑？

蔣狗咪繼續同你d狗仔玩老屈囉

你今次咁屈人法我諗唔係上紅登跪地就解決到架

佢唔會認自己柒
剩係賴同屈屌佢既人

卡片蘇dse2分

刀你老母，吾你老母

蔣囝唔係話admin默認支持你咩？
做乜ban咗你七日㗎？
其他柒嘢我都廢事講
好心蔣囝你自己反省下喇
唔好下下剩係屈人
完全駁唔到人咁，有意思咩？

你鍾意屈我咩就咩喇

我唔知樓主咩料喇
但你不停推佢個舊post
仲似洪狗喇

如果係真既洪非凡
除左不斷狙擊本民青+瘋狂推Post洗時事/政事台
邊會得閒係度狙擊蔣生

我覺得同近年美國英雄片大熱有關，
當左自已係片入面d主角

我覺得佢成日推post洗版仲要24小時式
我覺得煩去站務台屌完佢就屈我係洪狗

見佢又識賴屎賴尿又番紅登道歉又有班弱智仔撐
咪一得閒上黎玩下佢

我歡迎佢搵連巴查我架

佢係現實冇朋友冇人理又悶
上下網又上報紙又個個當佢神咁拜咁
咪癡左線當自己英雄

但係佢又傻唔哂
柒左識屈人 話係比料人問題 唔關佢事

大佬呀 東張西望咁on9收料都識查證啦

佢自己柒下柒下咁仲洗版 怪得邊個

Ban完7日仲要唔改

連尼住仲縱容佢縱到幾時

卡片蘇收皮啦
叫多d童子軍入黎同過隔離post招呼你啦

一睇到你地集體中伏我就笑

波台狗呢

又出黎亂9咁屈人，回覆成隻小學雞咁，好心你摺埋狙擊中介算9數啦

蔣匪收皮la

佢推post所為根本十足十洪狗

呢條友真係中二病到
幾時成立JUSTIS

呢單嘢涉及到猶差放人走，
即係意味著循正常法律程式係制裁唔到，
而非禮呢架嘢並唔係觀點與角度問題，係絕對嘅對與錯，
我認為蔣公今次狙擊得啱。

你睇佢幾岸鳩，又黎推企自己個邊既留言當有自己諗法

反佢既人就係五毛就係分身就係波台狗

唔係咩叫做圍爐取暖啊

蔣狗只係識推撐自己留言
人地quote 翻反對佢既cm
就話人狗台狗圍爐取暖
睇到都想笑，同佢討論把撚咩

高登有個洪非凡, 連登有個蔣介石
大家根本都係同一類人

on9

笑左 同羅莽學下野

算鳩數啦
狙十次中得一兩次重要唔知堅唔堅料
唔同意佢就五毛打手波台狗
咁撚樣既柒頭上到位真係悲劇

又一隻

笑什麼, 畜生, 你也是波台狗

問題係冇證據， 大把屈人案例， 你又知唔係其中一件？本身如果係有證人既當場捉住就地正法， 我一定支持， 問題係依家得一邊係度講， 仲要冇片冇人證冇物證， 咁都撐得落？

連登判官洗撚要證據
公審威左先，拎正皮好撚爽
柒左就話轉貼follow，乜撚都唔關佢事

你回覆高質小小得唔得?
見到支持既自己既言論就引用+ICON推POST
當人地質疑你就淨係標籤人地五毛分身波台狗
但最後無回答過人地對你既質疑

幾耐之前
咪咁小朋友啦
我都唔明咁講有咩問題
真係好幼稚

笑咗

到而家都仲未鳩完 笑死

支持蔣巴

其實蔣仔都有佢價值, 得佢先咁得閒有心機做網絡判官

唔好推呢個post啦唔該,唔想見到呢條垃圾連登風紀啊

我唔明你係邊度見到我撐呀蔣生
依家明係針對你呀柒頭
用吓你個閪腦諗吓再出Post喇

你咪同你所講既蔣生一撚樣
你已經將追擊你既所有人歸類為撐蔣生喇
叉燒風紀

幾時會有六狂人出現

講到好似得你舊叉燒有份追擊蔣生咁
又唔見我屌吓其他人
屌你老母一㩒起底見到你啲Post真係好撚反感
不如你去求Admin拎個台主嚟做喇

求其搵個post都搵到你鳩撐蔣狗

咁都唔認 你兩個都幾似

連咩登風紀
你抄post抄到成個乞兒咁三登都有人叫你機界賤種架啦

不過估唔到你面皮咁薄講兩講就發脾氣

抄post狗唔係應該面皮好厚咩